[和理非]終極升級手段

其實和理非除咗遊行>靜坐>集會>大遊行 之外
其實仲有一個終極殺著 就係無限期罷工 絕食
留意，唔係一個人去做而係幾十甚至係幾百人咁做
希望可以用最和平嘅方法去俾壓力

當然呢個做法係會比較玩命同難做
但我相信會係和理非最後嘅方法

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行